有無人覺得switch版既傳說對決好好玩

有無人一齊玩!

Switch已賣

Switch fortnite好玩啲

可能我無咩點用過手制玩射擊, 覺得好難描

加返體感未？開頭有玩過吓，冇玩好耐，冇體感唔會再玩

打街場成日同啲白痴一team
冇咩心機玩，玩吓其他game好過

係中國大灣人就應該玩傳說對決

有

冇

仲垃圾過手機版